今日下午咁多行雷，算唔算皇天擊殺既前奏？

熱血公民

落雨